屌你老味，邊條撚屌喺筲箕灣到放煙花啊？

屌你老味，我沖緊涼都走撚左出黎，以為邊到爆炸啊

仆街，係未筲箕灣好撚似元朗咁，獨立左啊？

光復耀東，煙花革命，係未咁玩先？

皇軍宣示筲箕灣主權姐，無人投訴即係同意

點解有炸藥

班狗日撚日鳩打稻草人，成日唔知邊到搵D炸藥，然後講乜野恐怖主義

我屌哂你地班警嫂啊，而家有條仆街，真係攞D炸藥啊，做狗既你地應該聞撚到個喎，人呢？契弟

我做街坊既真係驁，你地幻想出黎既恐怖分子，會唔會起筲箕灣狗署門口到，日撚日放煙花，為你地吶喊助威架？

頭先又聽到

我都聽到，但far sound，唔似筲箕灣